{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027078?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 청호펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00 チェックイン、11:00 チェックアウト時間を順守する必要があります。 予約した人数より追加の人数がいる場合、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。 ペット同伴の場合、そのペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 客室および周辺施設の利用時、損害や毀損の責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映されると、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場も利用できます。 周辺には虎鳴山と農協チューンもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数より追加の人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してください。基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、そのペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。ペット同伴での宿泊は事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。宿泊の際には宿泊施設の規則を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時、損害や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時に生じた損害や毀損の責任はお客様にあります。損害賠償が発生する可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されていません。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。お早めにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされます。再予約は通常の金額で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用できます。また、バーベキュー場も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には虎鳴山や農協チューンなどがあります。自然や観光スポットをお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 643
    }
}